請大家對同路人多d包容

可以提醒
可以輕輕屌
唔好屌到人心散晒

真 特別係啲現場討論post
成班軍師 左一句送頭
右一句抵死I told you so
真係好難聽

大家都係為左光復香港
屌走晒d人無乜好處

香港人根本接受唔到多元意見，淨係識得同溫層圍爐。

真，唔明點解而家少少野就屌，屌同路人嘅post仲多過屌狗/行動文宣post

區選之後成班覺得自己贏晒
內鬥搶主權
香港人都係支那賤種dna

原本深黃，睇完連登變淺黃睇住啲勇武送頭巧開心，以後都唔發夢了等9月光復功能組別

路線唔同啫